我要每個人都要口罩進入維園

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

推

好多人全黑入